SHF拉打特攝綜合POST698 真骨DCD再販?DCD NEO君臨？

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

12月通販

呢排睡記經期亂咗

12月22 收件(港魂）

DX 12月22 收件 (港魂)

5月

6月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.5

下一年待消失人口

笨大

次回、ジオウ＆ゲイツに強大な敵が立ちふさがる……！？

留名
dcd neo衝啊

F5作戰再開

或成近期熱門魂限

年尾埋唔到數

順便排定凳仔

力動零想理

四月先要

好凍
著緊短袖 慘

究竟埋唔埋到數

幾日無見啦紅巴

不嬲都短袖

日本限定

孤爆日本限定會否爆

放假心情

排埋依張凳

真男人

直程唔開

Mola mola

預言遲多2個月

自己撳洗閪等孤爆

明天都放啦一定

好叻咩

KIVA電單車套裝

聽日返第二日就已經收早

我都想

最怕長袖

格宮狗

係喎 返實習如何

其實唔難

返工咪又係著

おのれ、ディケイド！

有二次受注就有機會

方法唔係無

日魂

我老公佐藤健

只係做唔到

唔著

無事

預巴話格宮狗我都諗起呢句

態度正確

中途轉機

色誘腦細

絲嚟

長袖

藍絲

直接轉性

有棍絲打

六日假喎

五先正確

5日姐 上星期五成班人第一日返

一放就5日 這就是青春

殘忍只需一棍

聽日都收早無咩所謂 為找下其他數努力工作

正確想法

笨大

嘩

呢句歌詞真係謙仔經典頭十位之內

如果出到咁就唔洗變死貨

價錢又多啲

隊長

又鞭巨腸

佢好似就整好條trailer

8x%

識嘢

12h洗腦出場

小心精盡人亡

環保姐姐
me每日一J no problem

過對面睇gif圖

唔通呢個就係真骨究極古迦會比武器手既原因

原本設定 u甜微可以用返之前form d weapon

所以當年裝著究極係有跟晒武器

唔好問你會怕
該死的白倉

屋企有隻咁既野

有冇巴打有玩街機Ganbarizing? 香港D機係咪只限用香港版最新既build拉打卡先玩到, 而用日本版已經出左既ZIO係玩唔到?

岩岩買左starter set入坑唔太熟

個頭勁大 個身勁細

最新一集見到老公扭計心都酸埋
下集終於見到涼鞋佬

牙謙

個anakin頭明顯縮ht個個

我想講你老公好撚煩

拉打post有 - 評既

冇所謂嘅,有dcd同woz係度,總要有個小丑襯托下

近排幾個po都有

是但啦 愛與和平

㩒錯掛

上個post -2啵

上個po負皮碌上一頁隻kabuto -3添

利申 你個負皮我俾

得罪你地咩

又一個濕身早上

早

雨粉粉

又一個新嘅開始

朝早一炮

等hm跌價

都未得閒拆

慢慢等 等睇呀媽爽再現

法爺重臨

法爺好似未跌破訂價
咁多死貨都仲未跌

唔係騾499咩

福姑最早期488
仲有得跌既

呢排個啲都好快跌 今年完之前都應該跌啦掛
Btw真係除咗隻腳差啲之外其他都唔錯

唔好吹奏
一陣班友仔睇到呢到又企硬唔殺價

隻偉大龍反而未拆呀我

一板板法爺我就開始...

打J

龍我都唔拆

開始戒J

遲下又新年佢應該點都會散貨過肥年嘅
不過煙屎長毛冇賣平咩今次 佢成日主張新貨拿拿臨散所以都做得平架喎

掛住打機唔記得咗 星期六黎咗火熱棒棒掛住邊拆邊打機更加忘了

無打機煲劇多

睇傻鳩戰兔未

仲睇緊大哥大

老了有時都想睇嘢算 成日畀人打到仆街好灰

未開黎睇 尋日諗過開結果懶得揾

部PS4開嚟睇劇

輕鬆睇又唔錯嘅

買咗堆演唱會碟又係未開 攰到唔想郁

明天睇

焗同屋企爭電視 要部bd機播

用mon睇

無PS4然後電腦又播唔到bd
同埋播電視個mon大啲又爽啲

買多部電視

買多部讀BD嘅機先啱

買ps4或...

咁多年黎都仲未有咁嘅衝動

出糧衝動下

份糧拎去買嘅應該一下無咗一半以上

魔鬼

正常

緊係慰勞自己

所以買第二啲

寫真

男女都有

萬能插

買本寫真又萬能插
你份人就係咁嫁啦

睇咗男女都得

大乳每日衝擊大家大腦

今晚收工好多閃光彈

收早表示應該都會中招

閃到爆開

阿頭未返仲hea緊

早晨
真毒留定名

今晚可以點人數

今晚都要返工點計

到

返工俾人閃

睇錯鐘啦

應該食女食到眼矇睇錯時間

今晚可能好靜
等今晚先爆盒偉大龍

諗住全日毒留在家輕鬆渡過

丁到眼矇，零返工mood

今晚先拆hm
會唔會缺件呢

我無訂到

龍兔樽

咁多野爆

冰拳

打算依兩日煲電王

速成

我隻紅蓮拎左咁耐都未爆
諗住今晚爆爆佢，有咩要注意

小心𠝹手

等香港上套戲

咁勁？

等睇龍我外傳

講下啫 天氣凍好易𠝹到

天氣凍d ball joint 好易斷，所以冬天要小心玩figure

次次睇到佢就諗起呢條片

成日覺得果個位好脆弱

有
隻翼會舉唔起

係 冬天個谷好多斷手斷頭相

想當年有人拎刀先cut到

有生意啦

淨係HM 都做唔停手啦

拎刀上bamdie
我要SHF人仔連武器出

個個隻腳都有事

洗唔洗俾埋地址你

唔撚係掛
平安夜先黎不舉？

講到咁嚴重 仲爆唔爆好

老閪都爆都唔知會唔會少隻角

爆咩

爆盒

真人真事 祝君好運

都叫你唔好J咁多

我舉唔起都無咁sad
隻翼舉唔起真係

遲早問題

咁你又可以放心
Me lv99

無無

有名你叫無

從來沒有

same
momo 係廣告果句我點會忘記你 令我反思咗吓 我好似對電王啲劇情都忘記得7788係時候重睇

港魂仲唔開電單車

早
今日差d唔記得翻工

嘩放五日

哩d特權黎架，唔輪到我哩d細粒野

做球員囉

扮緊工
阿頭唔知係咪射波定出咗去

可能係

爆箱宜家唔好睇
影自己多過影件玩具

有意見咪屌醫生囉

無睇

奇洛係邊套

有病今日睇先正常 之後2日紅日醫生都放假

唔係，d人話隻銀太灰

有無師兄係孤仔訂左heatmetal
想問下有無收到電話
謝～～

成個office感覺上比上星期無咗一半人
btw有嘢做了

睇上次啲相又無咩
個人睇法

人地要做生意點都話太灰
咁一定自己上色好d架啦

我會屌返佢地 你有能力咪去質疑個醫生囉

佢訂日版就星期四見

努力扮工

呢層唔猜測了

生意興隆，開心就得了

財神到

唔該師兄😁👍🏼

吸取經驗

早點放/收閃光彈

我都等緊

平安夜預購聖誕禮物都唔得

分分鐘唔開
至屙同基至 港魂都好似無開

無日本限定就有機會開

開咗模型

john wick

應該唔係

係有d似

車車發展好過永夢
好似係

後街女孩睇佢點扮男人

首先有咩揀

其實兩隻色都有人鍾意 打和啦 好似cyclone joker 真骨咁 有啲人鍾意改金屬綠 有啲人覺得冇所謂唔改咁啫

應該星期五 之前好似都係遲日本一個星期

ems ups DHL 都可以
重量果度正常

放性誕假放軟手腳

我冇假放呀呀呀呀
聽日都係

一樣

係咪ems最平？

睇你情況啦
有人係屋企得閒收件 d記 ups
無人收去郵局拎 就ems

平安夜收12點 新鴻基仆街冚家剷

想慳返啲錢

食lunch去奇趣睇玩具

肥趣

附近得佢同反狗城

睇下離地價慳返唔少

打完份嘢搞掂

等收工

啲同學已經研究緊有無得依家早走

無心戀戰

因為依家好似party

差不多啦
今晚去邊做閃光彈之類

哪有女你老母.jpg
btw尋日整親隻腳其實邊到都唔想迫

Poppy

咁就d記喇，有樓下看更把關
不過如果d記既件無人收，會去邊？

返倉 你再約時間派

衝返屋企

不過正路派件嗰時會有電話打黎？

睇心情
或者佢收咗件之後會sd sms 俾條link你揀

不過啲價唔係親民咗

平過展覽館就一定

build driver個價幾多錢先叫正常 我見y拍 旋轉果d都要699-750

呢幾日係咁砌佢都冇玩shf

遊客區

笑撚死

翻工翻到1點半

涼鞋佬特輯開始

有冇人玩rkf???

噢 我見699果d有埋個扣仔

csm 龍騎腰帶

唔係CS黎架咩

我錯

個妝有啲濃 塊面脹卜卜

巴尼紀念日都放流料撚我地呢啲毒撚

大左肚咪脹
decade仔

唔好意思

你個痴線佬 大咩肚

.... 面脹關咩事

大左肚咪食野多左
食得多咪脹

治本必需重口味

我仲放到工咪唯有係度癲下

..... 哦...

完全無違和感

好想俾左邊條女瘋狂西面

今集超多西面

奇洛李維斯

終於解釋咗點解次次比人打爆都唔駛死

Ola條腰真係好幼

得杯落

幼咪易攬

爽

點解

完sem緊無要放鬆下 出去同人逼？不了

出去感受閃光彈

對腳

睇到差啲喊嗚啊心痛老公

不了 係屋企睇時王打多兩次幾機算

點解我連飛機都打錯字 岩岩訓醒

打多幾次飛機就得

今晚幾點點名

幾點都係到

莊吾攬住你訓?

啱啱攬完

其實可唔可以正常翻少少

佢扔左條腰帶一次先叫改變左歷史
但點解50年後既自己仲係咁
woz年中課左幾多條腰帶？

個個收早
而我仲番緊工

係我攬住佢訓
高佢兩cm咁多

我都堅持工作中

老老實實
打鬥幾好
但劇情真係
尤其是decade既立場

你應機速度異於常人喎

開咗通知

clock up應機

性誕節與我無關

係點做到一路扮工一路狂覆
有冇兩招過路

放咗

我都仲係公司

好難講

出去吸收閃光彈

好快放工架啦 比隻火雞髀你望下
唔係ola髀

好事嚟遲啲吸收閃光彈

ola腿幼

第二個時間線又可以出多隻
咁講幾有道理

先下手為強
你拎個閃光彈/電筒出街

不了
拎個冰拳打柒佢

邊夠啲人玩 電筒都炸爛你

即將挑戰
行轉尖咀

係改變左整多一個 ？
所以有兩個woz
以後就有兩個魔王隻抽隻
咁係咪依家都應該有兩個老公先

帶黑超

珍惜生命 遠離聖誕

可能因為咁有zio 2 form

扮咩姐大乳
你有老虎

聖誕節冇假放呀呀呀

落樓下都唔敢,驚看更都攬住囡囡笑我

堅持工作找尾數

點解d post去得咁快

咩post

你隔離個post推得仲快，剩係你地大戰都幾版

this post

mon post要打

有咩問題

係冇既

我以為有新野

出ins探下閪面妹同睇下熱棍咩價位先

買野呀

岩岩收工
開心
架工司車車緊我直出油麻地

吸收閃光彈

閪面妹又唔係度
熱棍最平480

訂價475

所以無買
雖然佢地計埋運費應該成本價黎

根本閪面妹唔係到就唔幫襯

某程度上都可以咁講
心情不佳

笑容滿面唔鍾意
係要閪口閪面

前者FF

大貨未到？見精品fb未到貨 佢地一時訂港魂一時日魂咁得意 上次Luna trigger又同港魂同一日到

不嬲貴少少

國寶好似一向貴啲

你問我我問隻騾

星期四有啦掛

今年時王係咪取消左聖誕特別篇?
之前build有冇?
利申,未睇尋日嗰集

成本價都嫌貴
500夠買一隻真骨

聖誕禮物 唔要白倉

ff

睇你儲唔儲電單車啦

今晚有著落喇

聖誕願望希望時王等門矢士做主角
矮王都係返去讀書吧啦
話說第一集矮王明明係學生,曠左咁多集課,佢阿叔完全無出聲係咩事,係咪放棄左等佢做王算

想問下Shf Ironman 隻mk 7仲有冇邊到有現貨

第一集 有個動作答咗你

巴打可以留定聯絡方式,方便救人

你睇過精品 或爆米未

時王唔想重睇

睇咗就明 一開頭頭十分鐘嘅事

Postcard好正

重睇生瀨勝久幾好呀

睇阿叔攪下氣氛

精品就唔見 爆米岩岩問左 仲有 謝

平安夜就要消費

成日''形住''生瀬就係魔王,最後大佬

老版可能搵佢扮都唔奇

平安夜就要努力工作

找尾數

mk7 美玩post有巴打放

shf mk7做得幾好，買得過

孤爆有真骨W HM拎未啊

好似未 見精都冇

佢可能日版就星期四見了

但係街上已有現衝

港魂星期六有

勝在港魂嘛

480不了

475

去到大隻水佬

去睇大隻水佬

哦

講到好似好好睇咁

一邊話贏 一邊輸 都唔知信邊個好

我睇完話你知

fb全新熱棍420

嗯

今日不條毒撚睇既話好撚慘 過埋性誕先睇

孤爆表示2個月之後

2日後

無錯

好似好多人係鋪訂會撻訂 到時...

做咩要撻

雖然平時都自己睇 但大時大節就唔好了

入影院俾人閃到睇唔到

平安夜買飛叫一位 嘩 慘撚到
我有信心好快毒到無視呢d目光

水行俠好睇
不過無謂依兩日去 搞到人賣淨單丁位

他只是孩子

良太郎回歸真係要賀一賀佢

單丁唔緊要 其他一對對

返歸去

頂仲未放工

堅持

孤仔開訂左時蝗Medicom $2699

直送更..

你入去見到個女仔單丁睇就贏左

最鐘意睇午夜場 無咩人 平 睇完毒自行回家

一行埋去 佢條仔就去完廁所返黎

搞到我諗起之前單丁睇avengers 個售票員幫我㩒完兩位，我同佢講返一位佢即刻同我講唔好意思，搞到我更加唔好意思

直接pass 更...

嗯
為環保出力

佢認為你係2個人入 好事
好過一行埋去 就問一位係咪

我睇早場，睇完買外賣返去食

訂左標 好似原定今個月派

電王二騎去左做1月神牙轉生舞台劇
叫零王？

同職員講你見到佢?

本嘢真係好正

搵緊美波幅圖

你有老虎

早場起唔到身 起到個人都未醒哂

用咗幾多盒紙巾

亞人？

月尾埋唔到數

唱返首同是天涯淪落人

咩野咁正

Medicom 有遲無早

扮電王果張

勇巴碌返上去

問緊tempo有無批發價

台妹

任買架喎

蓮話想拍時王 可能想同基池相認

好細佬

其實可能係想順便邀請優衣出山

GTO版時蝗

但套野似當回歸篇完咗 之後係未來篇喎
邊到比機會佢地出場

正如天道 響叔咁 有興趣返去嫁 但冇預佢地份

未來篇會出幾多個未來拉打呢
跟著正傳用返就好笑 用得唔好哂

啲未來拉打本身就係環保產物
再用係正傳咪變左重用再重用

Zi-o 1/6訂價平過標上年個價

呢隻唔係超有愛真係唔會買得落

新series太貴了

頭先晏晝去行尖咀迫撚到

閃盲中

返咗去同fd吔飯囉

上架車都要攬都實

無理
一上鐵有位坐低攰到瞓著咗

做到嘢

7點啦 每一個鐘出黎點名一次啦

點人數 點人數已 點人數

終於整好

今日日本橋 梅田大戰 既一部分

入箱寄返嚟

自己帶 有40kg

寄倉

炒家？

唔賣

入手價
星矢 $520
巴達獸$360
小悟空$300
無閑$260
菲利$280
悟空$210
龍王丸$380
龍神丸$350
Faiz $185
Zero $490
老豆 $350
格比達 $350
Decade電單車 $280
新劍$280
新橙$280

我都想,但真骨太貴

好多個光頭

咁多自用

現時信和好柒多人

偽毒集中地

朋友要先幫買
唔明點解香港賣咁貴

因為運費 鋪租同炒價
日玩外就真係香港買方便

重噴？

睇完

正到爆吖呢

劇情7分
cg8分
選角10分 因為女主mera好撚正
前段幾好
中段正常
後段開始有d老尷同例牌

DC d女滿分

WW
Titans WG同doven都

其實係Marvel比較起上黎無咁靚姐

你地諗下，前有Marvel嘅Scarlett Johansson Elizabeth Olsen
後有DC嘅Gal Gadot Amber Heard

而家條水準線mark到咁那高

打和啦super
我ola都靚

好似換演員

冰拳俾我想像中細

有冇見過沙煲咁大個拳頭

係

現貨好似370 咪用炎龍我一樣個模

未見過

我諗住明天扮工睇

環保嘛

但個蓋好多Detail 唔同

係,重要洗左D紅色先

用真骨body咁捨得

我追返撳錢個人叫佢拎錢

相認

我果個OL嚟

今年完啦

佢冇話自己係男

有窿巴打

大時大節先黎扮毒

我碌棍唔錯

整張棍圖黎睇下先
I want your stick

我係自己醒起返轉頭

你真心咗

不了
煮緊麵食

無表情
無端端笑鳩人咁好咩

拎碌棍去煮

上連登見到你講閪面妹 笑鳩你

次次行過用最低存在感同時間經過
確保無人察覺我昅女

可能巴打靚仔姐

我絲黎

可能人地留意咗好耐

有棍絲

貼錯呢張腦內

樓下啲細蚊仔都出黎聚會攬女 得我仲係屋企

煲劇

打緊機 突然聽到班細蚊仔大叫 係到隻抽緊爆旋陀螺

聽到耶歌

你可以出去比樓下d細蚊仔攬㗎

嘈鳩住曬

咁你又慘啲

派蛋糕

報膠音

硬食

係人屋企樓下開大個喇叭

煮能夠 煮能夠

大預又聽緊 ?

一陣話姐姐你有陣毒味 不了

教友

聽完啦
擾人清夢

我的監獄裡邊 無獄卒編號鐵窗
無強暴我的大漢

自從睇過Conjuring2，自此聽到聖誕歌都覺得好心寒

我知狗主撚die零屙驚戈一切

性誕節應該睇

睇你備份落電腦定用icloud 乜撚都唔洗插

咩歌黎

果幾蚊雞
自己忘記備份密碼

今晚好靜

原來平咗咁多

睇緊龍騎

睇緊月騎

睇到真理出場

睇緊獨角獸

上水 係屋企邊爐完

犀牛佬咁被人收皮

等車返屋企 等等下唔對路 屌你平安夜改路 平安夜唔洗搭車呀⋯⋯
行返去港鐵就開始落雨了 應景

我同你一齊落樓下華山格劍趕走佢地

食快熟通粉

阻真毒收工

我現時自己肯做飯

another ending

半個西瓜

半張梳化？

真理正呀
結婚後重正

舊十年最正

落奶好嗎?

但塑膠垃圾不了

諗返ps2有隻game 可以用巨大劍

obi wan識劍氣斬

真理係絕狼度好正

仲有啲電死人

套電影

好肚餓

大波系列

好似結婚前一脫

換好哂衫 你行得未

主席，我要求點人數

跟機 邊到 反正聽日唔駛返工

真毒報到
好彩今日有達哥睇
大家

我記得勇者都有老虎？

點啦 mon post

有老母

我樓下 組團同班細路隻陀螺 唱聖詩 傳聖經

日本個次 冇咩？唔通記錯？

誤會來

準備定煲劇，剛煲完結衣

聖詩班友 陀螺就算啦 以前屋企可以搞大食會慶祝聖誕真係好懷念 而家 準備訓覺算

返去爆

好耐無大食會 放工後好攰

留返聽日先，轉頭仲要單機去睇套GG俠動畫

而家有好過冇

好好睇 enjoy

我仲聽緊耶歌

個個都開幸福派對 樓下d餐廳好冷清

有女陪

點解女叫老虎

老虎乸簡稱
我估

真毒日報到先

點解咁耐

翻睇電王定開大哥大好

強推大哥大

上黎報個平安

想問下大家d運輸盒會唔會keep

海東

唔keep

砂糖先肉食
頭先睇佢回歸電王新聞 下面相關新聞都係緋聞
吉岡里帆都食過 好撚羨慕

W櫃

啲樽仔

差hm 等緊佢跌價

唔係點叫treasure sniper

skull a哥唔入?

skull遲d會入
a哥雖然平但係冇咩興趣

已經過左平安夜 捱埋性誕就得啦

都唔差左啦

隻黑武士個pose

聖誕快樂

好似景品黎

依家先29歲，又型又影帝又有米
吉岡細佢幾年講真都唔差啦
btw真肉食嘅個人覺得菅田先係

玩曬

高質圖

勇者派

砂糖緋聞女個個都正野黎 仲搞埋人妻

有馬場ge地方就有我!

未入figma 勇者

立刻正評

沙田

我入左鬍鬚版

普通版好了
鬍鬚我自己油

收工

恭喜賀喜
聖誕節我冇假放呀呀呀
又未買禮物俾自己

開完撚完再入盒

索性出真骨仲好喇
以前買好似瘦骨仙咁唔夠質感扭2下入返盒

你覺得我係後追咩

天氣幾好嘅早上

銀魂2線上有得睇 前半笑死

啫係有碟啦

應該係 勝地涼個part我係戲院度笑到停唔到

係唔係有將軍

將軍髮型屋個度竟然唔係cg 係真既特技化妝

玩到咁大

整好了

東映

咩事

電王10週年 東映無叫砂糖 佢睇新聞先知
btw秋山殘左好多 家姐仲好正

白倉

大家早

早上好

係咪身價太高請唔起 不過用錢做理由又未免小家咗啲

犬屋敷

未睇淨係睇咗漫畫

2樣睇哂 還原度ok

性誕節要人睇啲咁嘅嘢

Pipple Pell, Pipple Pell! Pupaupa-Papu! Pupo pipupupi pipapipupapapapu Pipple Pell, Pipple Pell!

時蝗無性誕版

標有無?最記得係法爺性誕個集

無印象添

嚇到人個心離一離

貴利矢

法爺個集係咪條友啲禮物冇撚哂而絕望個集

車車

法拉

都復活咗

個集真係好爆，廣告前Poppy 玩到膠，廣告後突然game over

反差

年年聖誕都成集飛得，係得佢夠膽咁玩
唔知有無細路睇到喊呢

得橋本令小朋友喊

我個時仲以為成班醫生來到，應該仲有得救

嚟見佢最後一面......

唔怪得之Exaid 好似無聖誕道具出

咩橋本

exaid 大我好轉咗經理人公司

橋本環奈

橋本環奈都唔識

聖誕正日大乳指定動作留守在家？

返工 sor

真？

早啊大雄

呃你把鬼

扮工

好眼訓

啦洗做

早啊泊巴

一齊

扮工戰士大乳

找尾數搏盡無悔

激凍心火

聽日離開香港避暑

咁多人

走啦你
後日又返

祝え！

下次唔好寒假返實習啦

涼鞋佬

輕鬆遊

去倒數 ？

依家唔返暑假咪又要返

不了 無假 30返

下次唔好返實習啦

吓...

唔返grad唔到

同屋企人去嘛
屋企人冇

畢業 失業啊

好頂癮架喎

唔好再講

冇計啦
不過又唔係去日本 外國
唔倒數都冇咩

跟大乳搵食

仲以為你過白色性誕

都白色既 應該

不了

send份cv去四川玩具寫識大乳

識大乳X
識老板O

tbb播緊美波

咩年代仲有人睇tvb

小心豬肉

天氣凍啊國巴
小心身體

駁唔到

性誕第一炮

全身最暖就係..

希望返到黎

實返到

.....砲

大家早晨 好凍呀 冷手打個熱飛機先

嗯..

熱手打個冷J ok

Ola手打個熱飛機ok

真毒日
人流少咗好多

這不就是新阿姆斯特朗炫風噴射阿姆斯特朗大砲嗎？
完成度還真高啊～

依年幾兩年啲SHF得個買字
一隻都未開過盒
睇嚟今日可以一次開封

慢慢J

真骨Eternal同兩隻W

e哥都未開

懶
重有神既Lv. Billion

二日慢慢J

原本想等埋隻HM
但尋日平安夜都未有通知有得拎

速遞都要放假

Me是訂孤爆
等緊真骨電王同W CJ-X

孤爆撳唔到行版
訂日版

出年真骨Decade Neo

最快都7月

訂
想知出年有咩csm

1月中可能有意外驚喜

打飛機都要組團？

準備好點名了

咁點法好沒完沒了

翻工去

點都無乜人啦
偽毒可恥

頹摺毒在家中

要返工唔可以成日上水嘛

搵劇睇

仁叔買埋電鋸佬

睇完一個演唱會
睇下銀魂

有愛

5億日圓票房

一講錢大把古惑野

放嘢都會中伏真係世界級

狗謙

幾十蚊都呃都幾無大志

講！係咪你呀

可唔可以平幾十蚊呀狗謙

平俾你你係咪去買我隻碟先

Fb谷咩人都有

幾十蚊可能人地幾餐飯呢
咁窮咪撚學人買玩具啦

網路乞丐

放100蚊紙都要排80

排下發洩下獸慾

9:38開始

聖誕塑膠垃圾

燒鵝價錢蔗渣質素

好在你放棄咗

Base廿粒都未儲齊

送禮勤

唔儲啦

得一半姐

但隻碟唱得好聽喎 成日翻聽

lost and found正常好多

Escape 開始佢練大隻咗 夠氣唱咗 覺得好聽啲

諗起首歌

比你咁講一講 又似似地樣

Woz? Woz!~

好似因爲大人氣所以翻生

送禮勤無處不在

涼鞋佬本書唔一樣

保持有野啪

Fb個d真係乞丐咁 已經算幾平都仲要排
有時唔係排平一百幾十 係排平幾百
真係掉撚左去都唔賣比你

依個隊長頭好似中東佬

上位了

谷好多乞衣

通常無視

送炸彈

Di_k in the box

笨大嘅恐怖巨腸

Y拍 風車都一樣 就咁make offer就得
標價500 就會係咁彈d 300 350既offer出黎 煩到

宜家個個都會用ht縮頭dlc黎對比 笨大仲難做

經期隊長

自帶BGM

咁多gif

aldo jones
google

仁グルベ〜ル♪仁グルベ〜ル♪お前〜狩る♪
（ 仁叮噹♪仁叮噹♪把你給～狩獵♪ ）
( “Jin”gle bells, “Jin”gle bells,
Hunt you all the way )

喺谷見到

佢買咗隻電鋸佬添

好想佢回歸

話明師奶 ..

不了 時空更亂

回到未中出時，避免S2 悲劇

情願佢出劇場版SHF

真毒留名
就快爆post可以開聖誕post

性誕都完啦

我都想 不過咁血腥笨大唔似出

要收拾心情返工了

何解呢

仲有一日咁大把

好似無出過咁多血既figure

就出二隻試下囉

下個月得隻熔岩龍找數

回血

仲有孤爆啲社長

得隻熔岩龍
孤爆啲社長拎咗了

鹿車到

打機打到攰

仲有隻乜鬼

大亂鬥？

星期四會唔會有嘢開訂

1月頭先開DCD

咩大亂鬥

打咩機

今朝玩完哂蜘蛛DLC
而家玩緊batman arkham knight

同Riddler玩

放長假

係喎

it狗無權放

旋拍有二手U甜微$450

gogogo

上個月入左 留比其他巴打

可以埋數
兔兔呢

念力打兔

現時點今日有冇鋪頭開

做咩唔開

楓沙 可愛すぎる

配緊音

呢d有巴打係現時開鋪

大部份打戲都後配

冇咗了

拉打主題曲好似無乜邊首係爛聽

等睇450收 550放

嘩 大生意

改左中文ver就首首都....

未保留喎

因為唔係出自我手筆

??搵唔到嘅

w個首難改到

前排見過400 年尾個個套現

SHF拉打特攝綜合POST699